一個可敬的女漢

一個可敬的女漢— 潤娥，上仼至今，功積一大堆，是歷任特首之冠，高鐵通車，港珠澳大橋通車，決定明日大嶼填海計劃，舒緩嚴重房屋問題，通過一地两檢法例，及目前的逃犯修正條例，一個堅強的女人，經常被誤解捱罵！不論黃絲藍絲對她毫不客氣的漫駡，真替她無奈，她無畏無懼地堅持最好特首的責任，為市民福祉挺起腰桿頂住一切不友善的攻擊，今天一個一垃圾不如的白鴿黨竟然發起罷免潤娥動議，這群禍港牛鬼蛇神，憑什麼？憑什麼罷免我們擁戴的潤娥！